%@Titre: Pondichéry -- 2010
Pour chaque question, écrire la lettre correspondant à la bonne
réponse.
Aucune justification n'est demandée.

\medskip

\begin{tabularx}{\linewidth}{|c|p{4.75cm}|*{3}{>{\centering
        \arraybackslash}X|}}
\cline{3-5}
\multicolumn{2}{c|}{}&\multicolumn{3}{c|}{Réponses}\\ \hline
	&Questions	&A	&B	&C\\ \hline
1&\begin{tabular}{p{3.65cm}}
Quelle expression est égale à 6 si on choisit la valeur $x =-1$ ?\\
\end{tabular} &
$-3x^2$&$6(x + 1)$&$5x^2+ 1$\\ \hline
2&\begin{tabular}{p{3.65cm}}Le développement de \mbox{$(x + 3)(2x + 4)
    -2(5x + 6)$} est :\\
 \end{tabular}&
$2x^2$	&$2x^2 + 20x + 24$	& $2x^2+ 24$\\ \hline
3&
\begin{tabular}{p{3.65cm}}La factorisation de \mbox{$9x^2-16$} est:\\
\end{tabular}&$(3x - 4)^2$&$(3x + 4)(3x - 4)$&$(3x + 4)^2$
	\\ \hline
4&\begin{tabular}{p{3.65cm}}Les solutions de l'équation $(x - 5)(3x +
  4) = 0$ sont:\\
\end{tabular}&
$\dfrac{4}{3}$ et 5&$- \dfrac{4}{3}$ et 5&$\dfrac{4}{3}$ et $-5$ \\
\hline
\end{tabularx}